「我利只送分比弱隊」利物浦 對 西布朗

廢撚到

你班扑街平時推post咁快
而家笠晒水..on99

關你撚事咩死獌狗

琴晚輸就預左架啦

可惜他有愛侶 還可怎麼爭取
投契極 得不到世人的允許😢

屌又話Can勁？ 球球打哂飛機

熟悉的情節返晒黎 好感動

屌 唔睇真係輸

屌簡用黎守姐，老母有咩貢獻

今年唔睇真係味嬴過

打強隊未勁
琴晚係咁帶失波

場波基本上係得兩個中堅同前面三件係踢緊波
條中場唔知做過乜，係lalala出黎之後先好d

好似有位清對上一次睇係對熱狗...之後不敗，琴晚一睇就斷

佢負責防守呀

邊能個咁on9

Can同老母入禁區次數我諗加埋都冇馬迪普咁多

la子一早要代老母啦，對大巴出咁多工兵托咩，成隊護波用波最好已經係la

係咁係後邊猜都唔知做乜
D人係咪贏完曼城後傻撚左

還我古天奴

好彩今季只係爭前四，爭英超既話贏完榜首6分波轉個頭又輸比榜尾真係嘔血

我利負責保持英超既戰力平衡
所以英超先會係世界最刺激既聯賽

臨尾仲要收起OX
波都無人斬

Shure

沙拉波都斬唔起

廢中調動真係好差，la 5x分鐘已經要換老母啦，一路唔換，仲要換走ox
右閘又唔換taa攻

睇祖高美斯進攻真係嘔血

海鮮係我利DNA入邊 邊個教 邊個踢都冇分別

Lose who

唔會保到四啦CHING

U

Oh no

75m好廢

還我懦夫雲

仲有2場深夜西波

今場失果球真係好懦夫雲
解圍撻q變角球，角球開出黎頂左比人地射入埋

你老味睇精華仲以為老虎派膠，dllm vvd

咪一撚樣

獌換左山狗
阿仙奴換mk 奧巴馬應該都差唔多
利賣古就唔洗replacement

只懂批評果班 幾時都係輸波就谷 贏波就縮
贏波時出黎屌下啦
我地精壇無論贏輸都YWCA

班話賣古唔使replacement嘅專家幾時出嚟講兩句？

點都要買個同佢咁上下扭得傳得既人
冇人識過人製造空間既依家

有can

salah, mane, lalala對住個龍都射唔中

我利有5次歐聯冠絕英超
唔稀罕果3分

懦夫 > mr. 75m

我利有18次聯賽冠軍
豪d分比人啦

100K週薪真係抵比

75m鐵衛，勁到

贏榜首輸榜尾 真係得垃圾利做得出

所以話連登低質到

若要生活好...

老虎應該踢高美c個位

大大聲屌人爆閘狗
轉頭自己又爆人閘

迷FSG果班人記得唔好屌輸波同唔買人呀
因為FSG係做生意架
都要賺錢架
總之季尾有前4就得
至於爭冠慢慢嚟啦

-------------firmino----------
mane------------------ salah
-------------ox can----------
robertson-------------- clyne
-------matip lovren vvd-----

踢3中堅陣算啦

獌狗無腦架

唉...

潛水一段時間

重建需時
大家俾啲耐性啦
話晒啱啱先又開始重建

屌你老母,琴晚正選竟然係靠一對中堅做波入禁區,咩玩法

比D時間model同VVD夾下啦

下季無埋沙拉 can 史毒 龍門 又要重建

真係瞓左無睇 輸個球關唔關model事

融入得好快

唔關事

重建到下世紀喇

發達靠佢

對強隊可以唔買,對弱隊大手買和同對家勝
好似琴晚咁主勝係9.75倍 上樓都得喇

唔係抽水㗎，真心讚，英超都唔要過嚟輸比雞湯，真心英雄

龍門?
從來都沒有

比反擊空間人地

咪一樣攻唔入大巴陣, 將老母變左L6唔見得會好左,
對大巴打4231最好, 但我地冇攻中

買人啦屌你

你睇人地雲爺爺賣完主力都會買人補充返
係得利咁撚神奇賣完當打主力然後大大聲話有冇件主力在場都影響唔大

ching今日做乜冇 我 😢

西波冇睇到 屌一醒都知贏一球唔會係利 睇清啲真係豬咗
上個po名 條件全達成下嘅劇本

冇古拆大巴真係差好遠
話唔定古一招可以幫手執返一分

屌 輸俾其他下遊都冇咁嬲
贏完榜首豬榜尾 慘撚過食屎

結論 熟悉嘅利返嚟了
繼續唔買人 繼續最已陣

矛心情笑人

個阿迷同事今日開心到

喇沙利～～喇沙利 ～～～

之前已經講唔好吹vvd住，觀望下先

暫時me

有睇 不敗
冇睇 50%輸 30%和 20%勝

入晏飛路睇 勝率達100%

煩過女

琴日埸波都唔知踢乜9, 冇左古狗冇人中埸HOLD到波
係到橫傳, 面對面傳失..
個節奏慢到仆街

開心既係 輸果球 卡 有反應

我都係晏菲路幸運童子

4:0愛
5:1阿
1:0鏝
4:1 史城
3:1愛
2:2 般茅

飛到盡

利子要夾錢比我地兩個入場啦 好過等fsg 買人

冇感覺了，當中游班咁睇，有前6已足夠

屌你老母！買人啊！

呢加傳d冇可能買到既人

打漏左場5:0雞湯

快d出20m 叫keita來

6勝1和, 仲要好多大炒,快D夾錢比我去睇

真呀

而家除左龍最大問題反而係中場

創造力=0

之後幾場 都係作客

我寧願補錢買多件

男神個不敗記錄玩完

2樣都唔會發生

究竟要幾on9先覺得走左個半季7g7a既中場核心會對隊波冇影響

‎Jeff Yip‎ 發帖到 Liverpool OLSC HKSAR Branch
· 24 分鐘 ·
我唔想去講任何人既問題, 而事實係英超太難睇, 下半版隊隊玩圍住禁區, 呢d叫踢波咩, 一年難睇過一年, money ball到一個程度係放棄...
我睇德甲西甲好過, 起碼人地榜尾雲達同你拜仁對攻, 拉科敢去攻你皇馬, 人地弱隊咁先係踢波

打中下游1定要出啦
老母ox是但收起1件

高普唔覺中場有問題 呢樣先死

老母永遠唔好出啦
水平都唔夠

咁一定係收老母, OX起碼仲有火, 同埋斬到下波

如果就係冇比個20m 冇基達 入唔到前4冇歐聯損失仲大 唔係呢d數都唔識計下話

心諗同熱狗差2分 阿差5分

琴晚發夢8:8和波, 上半場贏0:4, OX4助攻
一起身發覺係夢即刻安心左, 點知一開電視輸緊1:0

睇完呢場波仲有咁多人覺得入到前4先好野

究竟之前無古個D賽事係點贏架
般尼個場仲要係無古無沙

渣蛇打丁記

個人能力, 要文尼沙拿呢D冇啦啦射一腳靚波

見到咁on9 本身都想貼過黎

Kenz Cheong
5 小時
呢D龜縮大巴戰術毫無觀賞可言，有朝一日利物浦淪落如此不如一槍殺了我吧

失果球 vvd係有責任 但係高普死都要用zone defense zone defense原意係cover成個小禁區 但尋日執行起上黎係4個人頂一個波 前面又唔生性

條友係咪睇完精華就當人地係對攻

歐聯對強隊到時一巴巴車返落塊臉度

守第二點呢個問題已經好耐
今季加埋失左4 5 球

上季十幾球

上個post邊條友開

開到搵唔撚到

人地泊大巴
機會唔係冇
幾次堆門果腳都柒到飛起

利D把握力不嬲差...逄幾中1, 機會少埋PK囉

最後中柱真係天滅利記

啦d反應尻到 第一時間用身體撞埋去啦 仲想控

下半場訓左 vvd做咩比人抽水
上半場踢得幾好阿

拉D射術都好差下
成日門前幾碼都可以唔中龍

助攻之後冇哂信心
冇再提場 好似壓力爆煲咁 有人話佢踎係度喊

其實點解我利成日解圍都比人執到第2點
究竟係人地D後防個頭解圍大力D
定執第2點執快D

5點幾起左身
睇5分鐘又係睇破唔到大巴
你唔悶我都悶啦

是但執件淨係識突破已經要還神

風水龍係咪唔記得去攝太歲呀？

人地買mk加奥巴馬 前四mode open
我哋賣古 死用老母 垃圾can 等收皮

大巴鍊贏一級方程式

一定要買馬列斯啦
需要佢嘅突破能力

mane

琴晚d翼好似唔識突破咁 個個拉晒入中間轉咩

一係全部著晒火 一係集體啞火

fsg未試過panic buy
肯定唔會買人

又做羅賓漢

好合理

因爲入唔到歐聯都唔care, 年年有班垃圾利做水魚課金

羅伯臣 淨係回傳唔落底 唔傳中= 高普戰術

但另一面又屌高美斯傳中冇質素進攻冇幫助=廢

比著其他人好似羅伯臣咁已經比呢到d人屌到開花
鐘意個球員就點都得

符合利情

係呀把握力差但前鋒個轉化入球率唔知點解高過哂咩阿古路, llk, kane, 達子果d囉

完全唔意外

高美斯佢防守廢 唔好講失位 製造危險

今年起碼有3球死係佢mark波唔mark人

好像佳尼 攻唔到 都只係間唔中被人屌下
守又唔得 攻又差 咁係被人屌

咁左閘你地最愛嘅羅伯臣呢 點睇佢傳送率咁高

其他隊成隊都曉入波

上場除左7一球都叫守死sane既

留意到豬一場波反fsg搞事分子就蒲晒頭

人地啲前鋒easy chance執咗9成
我地啲前鋒易就唔入，淨係入靚波

咁樣就說明係戰術問題啦

冇前四lu

岩啊 唔明點解要屌鳩美斯 佢進攻都唔係強項 一隊波要靠右閘進攻 啲前鋒死架咩

本應打9999999可以求助

留意到已經冇人唱But we sold Coutinho

沙律>皇
文尼，簡>拜

出佢都未必贏啦 上場利大炒係因為britton做領隊 同埋anfield個場大啲 難啲泊大巴

中場零創造力先係問題
有乜理由要vvd吊波入去
講真 諗唔到理由唔買中場
馬列斯又好 利馬又好 乜都好
而家靠中間幾隻工兵掃蕩要等人防守失誤先識入波
得番14場英超無埋前4真係因小失大
就算你話馬列斯唔撚岩踢高壓同茅，
而家前面3隻入唔到波，買隻個人能力好既番黎汁呢d on9失分都好過搞到前4都冇
妓又有mk仔
獌又有山狗
後面兩隊北倫敦追過埋今季真係冇前4又跌番落早幾年個loop度
幾難得妓今季柒，熱又咁岩失分
垃圾利成日都捉到鹿唔識脫角

左閘唔屌
前面3個唔屌
屌個比人點去做防守嘅老母同右閘
不過算啦
呢到 高美斯 老母 model 摩蘭奴都係錯 只要出就係錯

下場打朋友隊 屌一屌命

朋友隊都要三分吊命

屌你廢中唔撚爭氣嬴
嬴埋兩場今個月實拎最佳領隊
唔想比摩狗條垃圾廢老拎

vvd matip吊唔係問題
前面個個企喺到 又唔拉2邊空位 就係問題

最佳領隊 不了

係唔想摩狗條垃圾拎 邊個拎都得

唔拎好過

mane mane

仲有一個禮拜 希望輸到仆街 之後臨完轉會買個人

好彩最後關頭冇起身睇

你估雲加輸到8:2會連買5個咩
我要一個中場都夠
當你唔買龍
全撚部中場都工兵點撚樣踢
技術好d既得啦子 但踢唔足全場又未上到力

拎親都柒嫁喎
最佳領隊e家野.....
畀人好過啦

摑醒fsg未
賣狜呀拿 點破大巴
仲karius吉祥物

7球中龍失5球

有無klopp完場訪問?

我利拎最佳盈利

屌 西波西時間

呢隊先係熟悉既利

連續3場都西時間開波

潛到而家先上水
終於放飯

赢隊榜首 輸比榜尾
完美填補食物鏈斷層

But we sold Coutinho
Actually it doesn’t matter

前兩日睇 twitter 見到高普仲run 緊double sessions 都有預感會出事. 個 form 叫做幾好仲谷到班人攰哂真係發神經. 尋晩見班人d 反應完全慢幾拍

睇返失果球都唔算好關vvd事姐

出返米仔得唔得🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️
又有神救睇，又有膠派，幾有娛樂性岩哂利
呢條卡利奧斯唔止派膠連基本撲救都冇🤦🏻‍♂️

我真唔介意對榜尾換哂Woodburn ings solanke TAA 去打, 預左輸 大家都冇壓力

我錯

求祢賜一個精壯嘅龍門比利物浦

根本D人乜鳩都抽左先姐
兵荒馬亂勉強頂到.
你話無人迫頂左俾人就話姐

希望足總盃出後備

我覺得vvd係慘嘅
明明失波之前球球都係佢一個人守晒
鳩美斯失位佢包，高空波佢頂，單刀佢截
隊友發夢佢嗌醒指揮,甚至全場最有威脅嘅兩球進攻都係佢發動嘅（斬比沙律單刀同比綿龍果球）

當我覺得佢勁到好似人地獌ddg咁一夫當關之際佢就利式自爆

頂果下唔係問題，問題係果球角球係佢撻q送出去

明明係自己唔夠組織 幾次機會把握唔到(前面三個都有golden chance 羅拔臣又出過靚波）
反而瀨鳩人雞湯
仲要人地明明防線都唔係壓哂禁區泊巴士 半場已經迫搶
猁肉唔肉酸d

攞來抽利水

成堆人堆埋一齊

睇完上半場嬲到訓，發夢完場1：4
跟住臨起身再發夢夢見2：2
一開個賽果，屌你老味，肯買人未呀？

失球之前個兩球都係佢頂走
連頂3球波先一個失誤
仲要部分原因係因為4個人去晒爭頂
無人守第二點先失
我覺得係非戰之罪
希望佢唔好咁自責影響之後表現

高普啲思維好奇撚怪

邊有得咁計 你都唔知下一秒會發生咩事
因為佢撻Q攪到輸咗個角球

懷疑垃圾利同賭波集團有關

唯一安慰係雲迪克創造左2個黃金機會

如果呢3分可以迫fsg1月買人就值得

你笑乜撚野，如果有關肯撚定係買起左你

返屋企練下傳波先啦

下場贏一場又最已陣，唔駛買

1月都完啦屌

上年非州盃迫左 fsg買人未？

謝拉特智破賭波集團

上季簽咗博彩公司做Sponsor啦

今場輸運同自己把握力
無計 一季總有幾場依d波
上半場 雲迪克有球傳得好靚
沙拿唔夠冷靜
波未落地就射 抽高左
仲有明奴中柱 無計啦

重金買龍
用半季卡 真係

比啲信心
高普垃圾都變鳳凰，你睇利唔買人就知

史雲斯今場發揮係利之上tim啦

其實係fsg收左錢落左命令要失分
場波一開波高普就死老豆咁
又坐係到 咩都唔做 叫場都唔叫下
邊似本身既佢 有咩可能可以落底唔落
可以控低慢慢射唔控
空哂禁區頂 成兩三秒俾你 但射上天
根本個個都打假波
Fsg又賺好多 爽
愈有能力既球隊先愈可以打假波
因為想點就點 控制到

好似話係好窮

收撚左億幾

但你都唔能夠new spending得個少少

冇心機推post了

今日俾d狗串到一棟都無，FB有個咩大香港曼家人page，on9都震，但琴晚輸得咁撚柒我都唔好意思格劍

利物浦 嘻嘻

hi

net spend 少過swansea 輸都正常

same old story
抵俾人串架喎

點解你仲未死

利拎到英超即死

今日傳都冇傳過買人

仲唔死心阿？

夠鐘死心了

買人味呀 屌你老母！

1月28日 利話對奧比歴 基沙文 有興趣

曼後話時間唔夠 夏天再算

fsg好波

神軒勁 神軒醒 神軒無得頂
下場唔洗睇屌簡啦

...

尋晚下半場睇睇下已經訓左,訓到依家

渣ga

...... 我做咩仲起身睇呢場西波, 仲要睇住明奴中柱

我地利記係左膠係大愛撚

係抵比人串。。 不過d狗真係非一般的煩

雞湯>猁,猁>鏝,鏝>其他
咁雞湯排聯賽第幾?

迪c高 巴克利 去車
奥巴馬 mk 去阿
山狗去曼
利賣古

屌奶星 今朝輸波 而家電話死撚左

我睇到60分鐘都知攻唔入就訓左了

咩機

車買迪c高做乜 二線前峰唔夠多？

干地臨走前同管理層玩大佢

迪斯哥對中下游好撚勁

仲唔買人
獌個陣依家好屈

琴日豬左波 ， 上左pro direct 買左對波boot

點都勁過莫拉達啦

我地接收 ok?

60 分鐘, ....... 我走咗去打機, 邊打邊睇.....

但屌, 一切已太熟識...... 一睇便知攻唔入

有咩關係

淨係買佢個頭得唔得?

有人識斬波咩

真好, 朝完聖睇完鏝仲咁鬆動, 我都想

100 分, TAA

TAA 唔出, 100分又打中唔打邊,

即係得半個~~

條友當呢度xanga

幾年前：曼般皆下品 唯有迪斯高

莫拉達以前踢祖記勁到痴線
而家淨係得個頭

比自己開心d

2018年1月23日 晴

fsg重味撚買人 ， 我如常地屌他

好睇無睇

用得唔多錢 ， 大部分錢前幾個月已經比曬

唔睇利最開心

意甲唔太作得準

買人未 屌你老母F$G

咁salah呢
人地都唔會黎啦仲睇唔起人 笑死

一早做 glory hunter 撐曼 呢加就唔洗咁慘

起碼每年買一星

所以咪兩大水貨

簽人未

都預踢得差

而且的士高話哂都打過英超, 應該唔差得去邊.

不過轟呢排亂咁傳, 個market 有前峰佢就要咁濟

深夜西波 無死錯人

不過, 真係要快D plan 一次朝聖, 一定正到癲.

垃圾

對住山柒發緊情

傳都冇傳

btw, can you come back ?

認真我幾鐘意利市, 之前Exchange住過半年, 但之後每次再去都覺得好舒服, 雖然景點冇乜, 但係大街行下或者行上山都幾Enjoy, 當然長住冇乜娛樂

唔信邪唔得

朝聖

我諗佢地係即食就Ok

求下呢位Ching乖乖地做返假利

多蒙特前鋒奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）被指無限接近兵工廠，但雲加剛在記者會上的答案卻是不置可否：「有信心簽下他？我不知道。我們目前還未接近奧巴美揚或任何目標，他是其中一個目標，但轉會尚未敲定。」

我哋去又可能有D唔同, 始終唔係一般遊客, 有少少可以感受下當地嘅氣氛. 可以去多幾次

不過, 我自己嚟講, 除非工幹, 唔係都幾難抽到身入利市~

搶啦屌你老母

望一望人地d post 全部係度j轉會

and we sold coutinho

係 真係好撚正 完全唔同感覺
我見人地靜係去朝聖 用大約萬五蚊 ， 我去左16日 4個國家都係用左萬五蚊

but that's okay!!!!!!

not okay this time .......

長住會悶死 ， 始中都慣左香港咁多姿多彩 ， 同埋咩都有得食

之前有人提 ， 原來就係佢

你講組睇波團嗰個15,000???

自己plan 正好多, 你第一次既話其實好犀利~~ 同香港完全唔同嘅地方自己一個去咁多日, 我而家都未必得

我有三個人 ， 不過咩都係我攪

i know that feel, 我4個, 基本上都是我plan

不過實行到係滿足嘅

can子 on9子 ox子

系 ， 我呢個ac 幾個人經營

salah得9萬鎊人工唔該快啲加佢double啦

最麻煩都係book 酒店同買火車票姐 ，
我地窮遊 ， set左要買600蚊以下既酒店 ， 但我要求要乾淨，近車站(某d重要有得做占)既酒店

到時賣佢可以嗌高個價

佢嗌走果陣 ， 直接加3倍比佢算啦

垃圾利

幾個有幾個好玩，一個都有一個好玩
幾個人去熱門地方一齊做下on9野同plan行程好滿足
一個人去既話我會去d歐洲冷門城市小鎮果d，hea下行下坐下又一日

但其中一個其實唔係好FD , 同埋唔係好岩key , 如果幾個都FD 真係可以做好多on9野

呢到西布朗即討區

窮遊有窮遊好玩嘅地方， 而且過咗某個年紀你唔會想窮遊

歐洲係驚酒店太平會伏？ 食嘢同交通應該冇得慳幾多，梗嘅。

講返主題， 利市一日， 趕唔趕？

我之前去幾個月(分左幾個trip)都係hostel，百幾蚊晚，無論自己去定同男仔fd去定同女仔fd去都係hostel，好正，煮野食，住mix dorm識好多人，見過南美妹係房就咁換衫

鋓 金左去邊

咁都仲夠膽叫自己利狗
對熱刺就十月
中間隔左三個月都可以一場都冇睇 返歸瞓啦

下場睇精華算

比我會留2日，一黎場波未到最後2個月都唔知星期6定日踢，2黎比賽當日個stadium tour廢的，3黎我自己幾enjoy利市種慢節奏，周圍行下

好趕 ， 你一定會早幾個鐘到場睇野買野 ， 完左場你唔會捨得即走 ， 出市區排隊搭車出去又一個鐘 ， 靜係睇波都用一日 ， 你重有成個利市味行

600蚊 一晚 冇伏 好乾淨 超級方便既地點 ， 係利市住果間 hkd475 有d舊

#阿仙奴 領隊雲加終於確認，球隊正與 #多蒙特 密斟前鋒奧巴美揚的轉會。他更表示，這位加蓬射手是球隊在一月的唯一目標。雲加的說法變相否認伊雲斯加入阿仙奴的可能，亦意味曼城暫時是該北愛中堅的熱門下家。

我唔鍾意住hostel , 驚唔知同咩人住 ， 加上其實自己英文唔係太掂，淆底

好， 多謝 ........

stadium tour好似要非比賽日先入到更衣室同this is Anfield牌

tour 留番下次先去 ，實有下次

我都想去利市鳩hea一日

好，不過，出走多過一日有d難度。。。。睇嚟唔可以自己去。。。

15k 16日已經好慳，太慳好無謂， 窮唔窮遊都好，最緊要舒服

stadium tour一定要去， 看來要plan fam trip ..

local d嘅城市， 去感受下， 9 hea下

好好hea，行大街，Albert Dock, 行上山去教堂同Liverpool U
可能我自己鐘意d慢節奏地方

食既話多數都食burger 同kebab ， 每個地方食兩至三次 大餐 ， 除左去晏飛路 ， 差唔多0購物 ， 但住既就幾好 ， 因為我有要求

Bakchich羊脾飯都幾好食
同埋Wildwood焗長通粉
呢2間去親都食一次
利市真係勝在乜都平

食就冇計， 想食雲吞麵分分鐘london先有似樣d嘅， 少不免有 d單調。

住得好就得！ 其實除了利goods, 我唔知有咩好買

FSG識做生意，official store啲商品好多都唔錯，特別係褸同其他上身衫
人就唔買，商品就係咁出黎cap水
不過比賽日球場個store好多人，建議去市中心st john果間買，一係就非比賽日去stadium tour果陣先喺球場果間買

已經唔講波
訓左冇睇 想知邊個係戰犯

我餓得制 入左間食burger既 ， 入到去先知仆街 13鎊 一個basic burger , 心諗又話利市咩都平d

食個意粉飲杯野都係咁上下
burger/pizza連汽水4,5鎊都有

岩 ， 意見相同

我有去 old toilet 走個圈 ， 利既產品多好多 ， fsg真係好識呃利子錢

獌條片真係拍得幾好睇

我食轉入Liverpool one 個store條街

第一間burger鋪 ， sell復古既餐廳

咩黎冇食過 近邊頭？
最好食食過已經係美味軒
Jamie’s Ktichen

今年125, 完全體會到了，唔知佢哋喺波士頓係咪起咗個碼頭擺遊艇

晏飛路 d薯條雖然比較乾 ， 但d茄汁 好好食 甜甜酸酸咁

全隊+ daddy

冇睇是正確決定

黎緊幾場都唔睇了

13 鎊

羊脾飯好吸引

重要出多件白色 training , 成個store 得果個位冇人行

過鏝鳥

記住飲唔曬d 啤酒 唔好買呀 ， 唔比拎入觀眾席 ， 我細佬就咁扔左成杯

Bakachich有2間，一間好似近one，我去開果間係bold street

好似熱飲得

好好食 ， 買左十包

得啤酒唔得

明燈

St John 間Aldi買，平到癲

1鎊 1包 ，入面有6小包

冇左古
老母 張伯倫上腳推進機會多左
而且佢兩個唔係成日用波 所以隊波踢得簡單左可能係好事

其實我地前場咁既質素唔洗古天奴
古天奴係唔係度都各有好處 eg 罰球 killer pass
但單靠文沙費都已經可以好有威脅
少左個人係中場可能反而仲好

古天奴 除左射罰球之外
根本同打少個冇分別
成日上腳 拖慢進攻

睇過
琴晚上腳上左去邊

老母用波？彈走啲波就有

古天奴？邊個黎？

一講波 就諗起琴日豬波， 想死了

講返d開心野

老母用唔到波 ， 呢加要等la子

去跑步發洩下算

做佐真利

最近阿仙奴放出了新的宣傳片，看似平平無奇的片段卻暗藏玄機。在背景音樂的襯托下，米希達恩吐出了一句 : Yo Pierre, do you want to come here?
(唏，奧巴美揚，你想出現在這裡嗎？)

橙

好喜歡他

Transfer Rumours: Jurgen Klopp is reportedly eyeing Real Madrid’s Gareth Bale to counter Manchester United’s deal for Alexis Sanchez.

Thoughts?

唔期望你買新人啦，磅多少少叫基達黎啦仆街

salah換b朗

獌 夏天買埋 大巴拿

佢會肯黎?

lemar e加咩心情
比人標價90m
阿記有mk仔 唔會用成90m
利死慳死抵 唔會bid

Ings踢成點？

人地唔肯放啊

留係摩納哥好過
利馬心諗利連榜尾都輸
都係不了

琴晚最有威脅嘅攻勢都係VVD策動

留隊同黎利都係俾人拆骨
不如等其他球會bid

近5場 4勝1 負
咁諗會唔會好d

Auba去阿了
睇你猁狗點樣仆街

FSG DLLM 總未放水買人 等執啦

屌你原來上次輸完比熱刺又係打朋友隊

今次輸完又係打朋友隊

聯賽

夏天又話世盃 ，開左季都買唔到人

今年 好似英超開就 無得買人？

Keita

認真 利對泊大巴陣真係攻唔入 尋晚悶到

夏天應該要買到既keita+vvd
分成三個轉會窗總共買到既人

又好似係wo fs豬

只可以賣 唔可以買

Transfer Rumours: Accorsing to me, Jurgen Klopp is reportedly eyeing Beggar FC’s Messi to counter Manchester United’s deal for Alexis Sanchez.

Thoughts?

如果有第四 fsg今次無得賴附加賽

又話keita提前過黎

人地唔放都無辦法 比多十幾二十m買一個已經簽左約既球員真係唔抵

賣史獨就有20m啦

呢20m要黎儲錢買遊艇

Real Madrid midfielder Toni Kroos has several offers on the table, reports Don Balon, with the German eager to work with Jurgen Klopp at Liverpool.
The highly rated playmaker could be among those made available in the summer as the Blancos seek to freshen up their ranks.

Would your sign Toni Kroos?

summer, summer先算

已經吹緊summer target

是但9up啲big name轉移視線
我要1月 1月呀dllm fsg

等下季

Next generation is our generation

聽日都冇傳買人既話
下半季啲大巴可以唔洗睇

Next century is our century

東方定利後防廢啲

On9?

角球波都未解就走 比人空哂射入喎ching

哦

入左都無撚用 入嚟做乜

年貨加海味

其實好白痴 d中堅參與進攻重多過中場

東方廢撚到

屌你老尾條k乜撚嘢零角度都可以比人射入

淨係睇精華 2個中堅d策動仲有威脅過班濕尻中場 can同老母琴晚都死哂火 尤其係老母 今季越踢越差 仆你個街我寧願試番神軒算 軒 ox can 睇下有冇改善

wijnaldum不嬲揀波踢……

下場輸埋 睇下你買唔買人

得2個中堅策動過

死球幾時先肯放棄zone defense

仲以為高普黎會帶多D德國兵
人地妓就真係半隊德甲啦
我地只係得隻德國膠龍

klavan matip can firmino
仲有lovren都識講德文

巴塞官方宣布：馬斯查蘭奴正式離隊！

估唔到真係夢境成真，輸0:1，早知買，發達機會

全季38場，總會脫腳😜

就好似2010/2011球季，獌都比狼破金身！

既信高普、更信利物浦

我地係咪要防中

去華夏幸福

精壇

下場輸咩又得返16場波踢 fsg : 唔駛買人啦 去買架郵輪返來好過

笑撚死人利物浦

in feeder club we trust

諗定下場點搞啦，而家全世界都知利記嘅弱點，隊隊都一巴巴咁泊埋嚟，隨時連續18場不勝

諗諗下利就好似泥門魔蝙蝠咁，攻力頂尖但防守on9，而家利重要冇人傳波組織攻勢，即係冇蛭魔嘅泥門，死撚緊

睇返打完鏝之後d留言真係笑撚死我

以前有沙比隊長呢D中場
分工明確 控制好節奏可以帶返個波上前場
依家班垃圾 拎波就嗱嗱臨俾邊
係後面差返三四腳 等人回曬防再組織
個D話係隊長但連續兩年半季收皮拎人工既笠水狗就唔好提啦
你賣佢都唔會有大球會做水魚
仲俾佢做隊長

fsg 幾時退股
可唔可以集資收購利記

右閘用taa，la子代老母，mane 拉多d邊

問題係 高普好似仲未好信啦復出後個態 唔會咁易比番個醒選佢 除非佢後備出黎又有入波同助攻

佢傷完之後都踢左幾場 上場都踢得唔差啦 不過aoc有態又無理由唔比佢出

買人未呀火

咁咪唔好出老母囉，對大巴隊，屌簡防中夠啦，而且ox同la都會掃波

馬斯回家未

買
買咗個18歲哥倫比亞幻幻啦
不過最快都要2年先拎到permit嚟英國

Brendan Rogers: (2016)
"The club needs to look at it and decide whether they want a business model or a winning model.

"A winning model would mean trying to get the best possible players that you can, at whatever age they are, it doesn't matter.

"Some clubs will go into work and have that in mind. Others will think it is about buying a player, developing and improving them and then selling them on for a much greater fee, as opposed to getting the best possible player, irrelevant of his age, in order to win.

John Henry, the Liverpool owner has been ranked by finance and leadership media giant Forbes as one of the richest owners in sports. He ranks 36th in top American sports owners. He has a net worth of $2.5 billion.

新一代幻幻培植場

見到乜嘢失誤當比gomez交學費就嬲

中囇buying a player, developing and improving them and then selling them on for a much greater fee

以前suarez coutinho 都係 浪射完練好射術就賣得

利迷真係好on9

利狗

牙兔

😘

Kent後備出場

we are selling club tralalalala

好喜歡她

人渣講得岩
不過佢啲眼光
好彩有TC

今年gomez失分 絕對唔少過比人日屌夜屌的老虎

都叫可以對下曼城

英冠都打後備

Echo
仲好意思話季尾先好judge隊波
唔知以為你爭緊標

爭緊前6

去到季尾就next year is xxxxxxxxxx
永遠都唔撚使judge

入醫院未死都唔好開始救啊

冇前4高普應該炒得啦

地鐵好撚迫呀

高普諗下點破大巴先啦
黎緊隊隊下遊都同你大巴護級拎分

咪阿果場
仲有邊場?
曼城羸左
般尼羸左

輸熱, 曼城
和車, 獌, 紐, 愛, 西, 關佢事?

講到絕對
攻人唔入, 前面沙拉文尼啞火唔拉邊塞哂入中路唔屌

高美斯老母卡列斯摩蘭奴是原罪, 總之失分就要屌

唉, 淨係諗起嚟緊場場都係呢D 西波就頭痛

重唔買人

話說說salah mane mane and bobby fir-mino
都各自錯失黃金機會,今場連波都入唔到怪後防有西用

淨到.....

淨係傳借史杜去國米

波妹

Bobby 最後嗰球

運都無埋

一啲買人傳聞都冇

VVD都準備慶祝

對我講一聲終於肯接受
以後同用我的姓
對我講一聲 I do I do
願意一世讓我高興
😢

不了

It is not that Klopp has not considered reinvesting the Coutinho money. He has cooled on Monaco’s Thomas Lemar, presumably due to price, he does not apparently want Leicester City’s Riyad Mahrez and RB Leipzig’s Naby Keïta won’t arrive until the summer. (Paul Joyce)

死心啦

懷念米仔

屌佢老味利馬同馬列斯竟然係簡利馬真係好撚野呀鳩普

文尼 沙拿 費奴 全部都唔係你想買嫁同埋唔係你買嫁 廢中

成個轉會窗得三個target 高普同fsg真係好波

佢想買既vvd同埋keita 分開兩個轉會窗黎

隔離轟是但9傳都4,5 件

我哋? play down 就有

而家成件事根本好撚戇鳩
8月唔放得古走
話係因為短時間搵唔到replacement會撬起咗
好喇去到1月要放喇
又突然間變到放古其實唔撚洗replacement

Do Liverpool lack strength in depth? If Salah pulled his hamstring tomorrow and was out for six weeks, then there would certainly a sense of fear. (Paul Joyce)

But then Tottenham would feel the same way about Harry Kane, Arsenal would fret over Mesut Özil and Chelsea mourn Eden Hazard’s loss. (Paul Joyce)

btw呢幾句先on9

因為未買到vvd 唔洗填數住

之前個講法根本撚緊利迷

完全係婆仔心態, 人地無, 我地都唔洗有
痴撚線, 就係依個心態, 搞到垃圾利比人笑足咁多年, 又一直無冠囉, 食屎啦

Fsg心目中100分就係個replacement

唔岩價先係真正原因吧

屌 果4，5個同當日傳 卡頓高爾 戴倫賓特有咩分別呀 咁都要j

根本轉移視線偷換概念 宜家我地係賣左古狗啊 唔係古狗傷左啊 球員傷左都可以話唔好彩 無解決辦法 但係無人逼你賣人架on9 你賣完星明明有解決辦法 你唔去買就抵屌啦

賣左個7A7G既中場核心, 實力會冇下降到

埃及王子傷出六個week？
冇喇冇喇 冇前四 靠文尼等仆街

朋友... If 呀...

點解佢唔提曼聯曼城呀咁又

自膠

貼返d j 得落既圖補數啦

高普浪費緊木燒

如無意外下場都會輸

其實咁用法salah隨時真係傷6weeks都唔出奇

所以係9 傳, 而家Dzeko 同Emerson 可信性高小小.

不過係轟, 唔係我哋

班喉舌真係好嘔心

買巴黎個盧卡斯啦

FSG唔肯比錢買人 都無計

今日又傳kroos 邊有可能

等睇輸多場都唔買人， 自己放棄前四

Kroos 都話Summer, 即係即食嘅一個都無

Kroos 踢得好差咩？

傳傳傳傳傳

唔係, 係利狗痾篤尿照下自己咩新鮮蘿蔔皮

傳都冇得傳
一有野傳Echo即刻衝出黎否認

佢係問lroos踢得好差咩，點會傳去利

仲傳緊bale添
就算有可能 最後都係用沙津換

明明我已奮力無間～～～

仲有james

前幾日有基沙文

賣撚曬d 人cap 最後一水 然後賣盤比油王啦
屌你老母fsg

趁地淋啦呢條撚樣

西布踢泊大巴 利記真係收皮 對史雲斯都攻唔入 入到去 4條圍住你咁 1拎波就3條友上黎

所以呢幾季一直宣揚緊
如果11條友全季都健康冇病冇傷冇痛兼on fire, 真係夠做，後備都唔洗落

今季已經完季了

不用擔心， 我利皮已收，佢唔泊大巴仲有咩可做。。。

might as well長期放vvd lovren/ matip上前大堆頭爭頂

尋日個場咪全主力,我睇唔到點樣夠做

係又唔驅

主力走咗

回來了

BREAKING: Liverpool enquired about Athlétic Bilbao centre-back Aymeric Laporte this January before pulling out of a deal due to the expenses. Laporte has a €65m buy-out clause.

BREAKING: Inter Milan have made a £1.5m loan bid for Daniel Sturridge with the option to buy him at the end of the season.

中堅唔算急需啦
Playmaker 龍 右閘🙊🙊

買黎當前鋒用啊

有張伯倫夠啦 打鏝城嗰場咁勁

傷多過踢
不了

唔通關張仔唔清走？

呢個月咁多西波

輸model救唔走

呢場波我唔怪後防，利失一兩球是常識，問題係前面射波中籠可以咁少

雞湯比左個教材西布朗
跟本下場輸硬

幾時可以傳下FSG replacement

果球VVD前面有4條紅衫頂住又唔郁, 根本跳唔盡去頂個波, 自然冇力
呢球唔頂個波去尾柱又係死

JP: Klopp has planned for this. He wants his players to concentrate on achieving top4 position

高普唔會改戰術？

唔由中間入, 改兩翼斬波? 但都唔知邊個頂, 老母咩

高普會改戰術咩？

主場都輸就真係冇野好講

上埸改左啦 由中堅發動進攻

頂, 幾乎笑出聲......

其實買龍門啦,吉祥物運氣已經用盡,陣已破

如果吉祥物係no 2 就冇問題， 好衰唔衰又要佢做 no 1 又要做吉祥物

no2都唔好啦
第日出親佢都一樣提心屌膽

根本垃圾
出咁耐都諗唔到佢有咩精彩撲救

LATEST NEWS on Nabil Fekir move’s to Liverpool !

做吉祥物唔救都會贏 做no 1 就要扮救。一扮救就法力盡失

is impossible

有乜好笑 上季曼城哥師要求由龍門開始發動進攻啦

咁我唔睇鏝, 見識少嘛.

不過我利同鏝唔同, 中堅發動進攻, skip 過中場上前再交比前面

vdd人工咁高 緊係要幫中場減workload啦

鏝係值得睇 任何時候都係龍門短傳出發
後防同龍好淡定
比起某D隊既model係爭好遠

希望佢真係可以改變下戰術
依班人跟本未夠班可以係中間打入去破大巴

利果2個龍
堆傳波 永遠都係踢左出去就算

Not on radar
No available in january
Not keen on a move for ...
Still monitoring

力水唔理 目標唔理 總之一腳踢出去 之後關我撚事

連拿岩岩來第2，3年 除左防守能力
長傳都唔錯

記得一球 大腳斬比卡路爾 卡路爾頂比比拿美定蘇7 入波

有球直接斬俾利亞拿，彈左一下地就射入，對維拉，計拉爾拿助攻

利同曼好唔同，( 只睇過幾場 ）
曼好少傳俾翼鋒，只係有空位先傳，一傳通常就搞掂。利係由翼鋒發動攻勢，一傳俾翼鋒 基本上就已經冇空位 只靠個人突破。
曼有debruye dsilva，利有lomo ox 人地已經傳咗入禁區半單刀，lomo 可能仲搵緊波 ( 先唔講控唔控得掂 )

利中場水平

慢慢控 搵空位 搵得來 已經比人斷左
一係回傳 橫傳唔停

其實破大巴唔一定要高大中鋒，好似曼咁用支點攻入去就得
不過我地前面三個成日走位，有說會用唔盡啲空間。曼啲翼鋒係拉開空位，再由中場派牌，好似長傳同身後直線波
講到尾，都係中場質素唔夠 而且高普只打一個攻中，其實都好難滲入

高大中鋒係最簡單直接破到大巴既方法
上年基佬特後備入替都破左幾次

但高普唔鐘意用呢D中鋒

喺Fanpiece 見到佢quote BeinSports 呢張圖真係好生鬼

今年仲係劫富濟貧咩?

OK喇

都送左分比史雲斯西布朗

班中場技術差
拎波未試過轉到身
得la轉到一次，就比到ings個球

la再唔比d表現 又到頂嫁啦

古天奴 除左射罰球之外
根本同打少個冇分別
成日上腳 拖慢進攻

其實我地前場咁既質素唔洗古天奴
古天奴係唔係度都各有好處 eg 罰球 killer pass
但單靠文沙費都已經可以好有威脅
少左個人係中場可能反而仲好

古係到味又係破唔到大巴

古係度 咪9射 比高普小
成日上腳 又冇身位 比人偷到波 打反擊重衰

呢個幾勁, 不過傳都冇傳過

對強隊 前面三個勁 ，反擊快 ， 多空位 ， 進攻有時可以skip左個中場

對弱隊 ， 大巴塞曬車 ， 前面三個冇位走 ， 呢個時侯中場就露出 傳球慢 走位慢 ， 唔識推進既弱點出黎

唔靠古唔通靠你張伯倫同mane呀

古係到果陣都破到大巴

係 真係好撚鳩

齊腳個陣係破到

就算唔係古一招,係K角位彎D位入禁區,salah,firmino都入過波

有創造力係破大巴嘅第一步，而家真係諗唔到有邊個有

第一輪對史雲斯第一球
一控一射打開缺口 輕鬆

不過呢d質素既球員都俾你地講到咁

古天奴 除左射罰球之外
根本同打少個冇分別
成日上腳 拖慢進攻

其實我地前場咁既質素唔洗古天奴
古天奴係唔係度都各有好處 eg 罰球 killer pass
但單靠文沙費都已經可以好有威脅
少左個人係中場可能反而仲好

張伯 冇態既mane下下控腳波都離身修正

文尼今季跌wat得好勁 有價好賣

得罪講句david silva+salah firmino mane 肯定勁過 coutinho +salah firmino mane

古天奴最勁一定係打左翼

Skipper呢

Vvd唔岩位都要頂 仲頂得咁唔自然真係好容易比人執雞

用翻果個比喻 利物浦呢架法拉利 引擎夠曬勁啦 不過無人識渣囉 啲中場又唔識控制節奏 無論前面幾勁都好似無人support咁

笑撚死, 九唔搭八中你都算 no.1 . Block 撚左你d 白痴仔冇咁眼冤

謝隊羅渣士卻奧斯尷尬.txt

不要不要假設買不到
一切一切也都為賺錢而做
為何芬威咁壞 如此感覺不到😢

老母淨係打主場算啦

Ching 唱開教會歌？

中前場一係工兵一係快馬,
無人做分波, 俾KILLER PASS根本唔夠創造力,
古唔係完美但講到佢無作用真係好ON9
依家好有把握單對單盤扭過人基本上得沙拿.

至於破大巴用高波係唔係真係咁有效,
可以睇返以往賓迪基,卡路爾, 甚至高治, 希斯基

簡單一句，破大巴靠既係質素

駁唔到

簡單一句，再唔買人下半季等收皮

🌚

所以利記咁多年來都破唔到大巴

因為有質素嘅球員=貴=唔肯買

要有戰術配合
打死一套兩邊翼反擊真係好難係英超穩陣

你講果前3個出黎都係用黎踢地面波
仲有林拔
跟本利班人腳唔識玩高波吊上前搵人做柱

咪就係 高普除左進攻既陣容仲邊有plan B 成日話利物浦主防反而會失波 其實係因為無一套穩定既防守formation

上場好多反擊就係因為無人key住個波推進同埋做決定 一係傳失一係比人tackle 100分同埋簡有嘗試過 不過做唔到呢樣野 然後人地已經回左防 就要靠中堅壓前先攻到

發覺好多時所謂破大巴
其實只係對面死球唔入然後等mane salah打反擊

Breaking!

靠個人之力囉 好少話猜到人地散

Arsene Wenger unhappy Klopp's Liverpool receive more praise than Arsenal. (@LivEchoLFC)

Wenger: “You celebrate some teams who have not been in a final for 25 years and yet you kill us even though we have won the FA Cup three times in the last four years.”

今年係前4戰役逆轉垃圾利

雲爺爺好波

利狗真係好好笑

唔急啦 重有7日半先關個轉會

高普出post話買費基亞
係就好，不過唔知洗唔洗8000萬呢?
埃及美斯+里昂美斯

爸b係邊開post

share 90min嗰啲假account嚟

vvd 黎完之後就關左啦

係古天奴走左之後先關

喉舌真係衰過人民日報
一路屌冇replacement一路幫高普否認哂所有轉聞

見到 fb 話 LFC agreed term 利馬

唔洗睇都知fake

比大家開心下

唔信

睇下禁區幾多人先 唔好講話入去 起次腳都實中人 可況可以中龍

agree球員個terms有咩用
係有用 vvd 7月1號已經來左利

lemar 今季踢得差
肯bid應該肯放
前提FSG肯BID之剩仲要正正路路咁BID

一陣又7月先黎，到時降撚左班

lemar又唔係話 一定要
但唔得 咪買第二件

拖到夏天買

一陣跌出左前四 真係買你老鼠

我利唔做水魚

上年後半季 屌米都叫打一陣好波

卡列斯完全對佢無望

(btw 條友反應其實好快 上場個頭避波果下 )

對朋友隊場波又係朋友做球證

我估3個鐘內jp條撚樣會出嚟deny rumors

But it goes on to state there's no such accord with Monaco, who are thought to be holding out for £90m for the France international.
死心啦利狗

新聞話monaco叫88m 利最多出到75m

有冇絲打同我跑步 ， 小妹一個跑有d驚😳

賣波衫都回本啦 ， 買啦dllm

fsg會諗既係
咁貴買返黎 點炒起佢賣呀

有警察行咇駛乜驚

人地企硬90m 依家講緊利狗話唔值

出到來 2個巴打

公安信唔過

貴過普巴點買
真係水魚

都咁多年
點解仲覺得會買

賣就有

史獨走成數高

又慳15萬鎊周薪 同 多一筆租借費

輸埋fa cup都唔好買呀 dllm

其實傳 利馬 都冇咩用 ， 我反而想傳 James kroos 呢d 打中場既多d , 因為呢加最廢係中場

謝隊唔係度 今次邊個去打電話
(係度都無用 可能已經係黑名單 )

高普

然後又要出道歉聲明

之前唔係話降到50定60m鎊咩

嗰下真係好柒

不過sell Lucas 係夏天最錯既事

71m好似係

人講你又信咩 ， 有咩理由會減

咪講過球會俾佢自己揀
佢10年老臣子

拉素 係利身上攞咁多著數

賣返件mxxxxxxx savic 過來

利肯續約
佢想有多啲出場機會自己走

自己揀？
FSG：你想踢u23 定去lazio 啊？
Lucas：我屌你老母

we have hendo

根本有心留 Lucas 應該會肯留

其實我覺得市面上最岩取代古仔而又買到既係得利馬
而家個陣係差個人傳到波hold到波又踢到邊
買啲純翼跑狗都冇用 都係同文沙鬥跑 但冇人組織
利馬比起純翼 佢多啲直線同控波水
藍斯利又唔買又驚佢唔夠班
其他勁既攻中又即食既基本都唔會買到

中場廢到咁，你打唔到成績 ， 前場又散班嫁啦 ， 又重建 用錢味重多 ， dllm fsg

古仔都係俾佢自己揀

It is not that Klopp has not considered reinvesting the Coutinho money. He has cooled on Thomas Lemar, presumably due to price, he does not apparently want Riyad Mahrez and RB Leipzig’s Naby Keïta won’t arrive until the summer, writes @_pauljoyce

呢段最好笑係廢中之前vvd加盟先話價錢唔係佢concern

已經24號 dllm fsg

比d時間fsg啦

唉 ， 想丁下了屎都冇

比d 時間自己習慣下啦

傳巴黎個Lucas , 不過又係90mins

If sturridge leaves we will have to plays Ings and Solanke if something happens to Bobby.Great.if we do not sign any backup striker kiss goodbye to any form of silverware this season

全世界都知 ， 係爸b同fsg唔知

Four #LFC fixtures moved for TV coverage. Newcastle (h) on Sat March 3 now 5.30pm. Man Utd (a) on Sat March 10 a 12.30pm KO. Watford (h) on Sat March 17 now 5.30pm but could change again due to FA Cup.
Crystal Palace (a) on Sat March 31 now a 12.30pm start.

對獌變早場

皇巴呢兩隊邊隊呢年柒就邊隊下年課金
仲有鏝P$G呢堆

echo造反

this is the real liverpool way

慣了,猁既轉會窗只係炒下球星,買人,不了,我地識自己做星之後賣

psg 又買左個中場

買到Lemar小妹會獻出自己既處女膜

冇人要牙

買人未阿 屌你老母 f$g

死心吧啦，fsg班喉舌已經好照顧利迷，講到明唔買，廢事你班友打飛機射唔出

希望只係暗中傾緊

放心 唔會

留意到利記已經連續幾年對賽入面贏到當屆英超冠軍
今屆鏝
1617車
1516李城

我利 >>>>>英超冠軍

Liverpool may have been handed a significant transfer boost with the news that Juventus seem less sure they can do a deal to sign contract rebel Emre Can.

幾時打贏利物浦

我地個個屌8年一冠

呢篇野講左個仲慘的情況

原來我地近12年1冠

仲要係kenny贏翻黎

之前季季都有1/31險簽 今年連新聞都冇

比D時間啦

收嗲啦
Fsg 馮指要拎錢出黎買人既
佢地唔洗食牙

你痴線架 ，靜係賣波衫都夠佢食一世

買左對asics 跑鞋好跑好多

而家諗諗下未來10年都唔知有冇冠軍，真係灰爆

咁攪法 高普都就走啦

夏天賣沙 ， 之後連敗 ， 冬季高普走 ， 降班 完！

世界都未日啦

Luan
Fekir
Lemar
Mahrez

But we are still monitoring the situation😂

由摩爾斯家族賣比美國佬開始 利已經踏上不歸路

目標係保前四,有前四已經超額完成

冠軍係好多猁撚生前夢想,可惜佢地安土都未見到

屌

好彩都叫睇過捧歐聯
利式自嘲

好彩暑假有入大農場 無憾了

後生j,臨終都只得歐聯j

親眼睇過垃圾利捧英超

Ching 有冇60碎

曼城好像買拿撲迪 70m

挑戰盃咋？

我利

大家都用呢個價買

不過一間球會唔洗賣人填數 一間要

why do not buy psg Lucas as a replacement of coutinho?

都買左vvd啦

預感到場場波玩橫傳

邊隊同利玩對攻都仆街 ， 泊大巴就嬴硬利 ， 你係對手會點揀

我係猁就後場橫傳到完場破大巴,反正對面射中就有

哩件真係年年都會傳

岩岩都有傳

要佢不如買draxler

有新聞j未

傳緊夏天啦

高普被fsg逼走未？

下年走

高普逼走未fsg？

咁好仲諗住忍多半年

comfirm

唔買人

記住,轉會窗未完,仲會有新消息

我地仲會賣人

意甲勁旅祖雲達斯計劃撬走安利簡恩，惟總經理馬路達暗示未必成功。

德國鐵漢安利簡恩（Emre Can）合約直至夏天屆滿，但條款禁止與海外球會簽下「預訂」合同，而其經理人本月初亦暗示，目前仍與利物浦洽談續約事宜。「祖記想斟安利簡恩是一清二楚，我們希望簽下他，但目前來說還未成事，他與紅軍仍有合約。」祖記總經理馬路達透露：「其一，他可能續約；其二，不少球隊想得到他。」

24歲的簡恩自從2014年由利華古遜加盟紅軍，可擔任中場或中堅，一直是德國鄉里高普麾下的主力，而馬路達則補充道：「我們希望把他帶去都靈，我仍會密切留意他的動向，即使他未必加盟，球隊依然會虎視眈眈。」

簡爺都走就仆街

每日一丁

佢意思係搶唔嬴拜狗

兜兜轉轉跟利都似一樣
可將英超封起儲存那樣

履行君子約定

2018年1月24日 剛剛..

Liverpool reportedly have an agreement in place to seal the transfer of Monaco winger Thomas Lemar, though they are yet to meet his club’s asking price.

The Daily Mirror have linked both Liverpool and Arsenal with the France international in recent times, with both clubs in need of attacking reinforcements at the moment.

But we sold Coutinho

其實幾時開始興繞過球會直接同球員傾

我成日唱左

and bobby Firmino ,but we got 2和b

Can子 咩教會架

一向都係咁
唔係同人球會傾完 點知個球員唔想來
大多數球會都隻眼開隻眼閉

一來無明確証據
二來自己都係咁做

利道歉 小道消息係真係被人捉到証據

Daily Mirror

成個fb都利馬

Spartak Moscow are keen to sign forgotten Liverpool winger Lazar Markovic.

Are we paying them to have him?

///scott

好像有球迷問jp 有無咁的事

跟住佢話唔知

Liverpool are believed to have reignited their efforts to lure Brazilian forward Luan to Anfield.

The Gremio star has been dubbed a long-term target for the Reds, who supposedly launched an attempt to sign him last year.

Tenuous reports suggested a £26million bid had been accepted and that talks with representatives were underway, only for the proposed deal to swiftly fade away by the summer transfer window.

好像巴神咁 送走算

佢根本換唔到錢 上年7m 唔賣

唔好再浪費大家時間

你又慳人工
人地又有個機會踢

又咩人

一兩年前傳過 嗰陣好似話代s7

keep唔keep到成季先大問題
上季季尾係咁失分

上年季尾係咁失分？
一月就係咁失分

新綿龍

南美自由盃12場入8球

最重要係18m euro release clause
過兩年賣俾疤鍠又大賺

唔理咩人啦 j咗再講

鯨魚唔係魚阿？

正 今鋪又fat fat

但問題依家係要個中場大師

死廢中玩多仔有巴里奧斯同利雲, 有沙軒根度簡

多產九號同中場大師去撚左邊呀

陳生老母

FSG表示不理解
有錢唔賺咩

比佢賺囉, 買中場大師都賺

佢兩位幫手挽鞋IS OK

以前都有轉會傳聞比利迷打下飛機
屌你老母依家風都唔放

£88m agreed

保送你去大球會,唔係唔離嘛,到時雙鸁

oh ...tot eyes psg Lucas

賣人既消息就咁真實

買人就咁虛無

鍠疤：派個球探長期留係晏飛路

洗鬼球探咩 ， 見利子吹奏邊個味買邊個

睇黎都係 一係利馬 一係冇

Lovren Lovren Lovren Lovren Lovren Lovren ...

等睇高普話今季轉會窗已經關閉

前幾季利買親邊個都俾人hijack
冇hijack嗰啲大部分都係

大力神

都未借走屎毒點叫完
今個轉會窗有正數 fat fat

仲有Willian
嗰陣又係有人mon飛機路線圖
點知到最後停咗喺倫敦

如果 教練都有轉會費概話
廢中係未會第一時間畀fsg賣畀拜仁.....

Fsg點會比你打飛機 一陣射唔出又比你屌fsg out 無期望就唔會失望

So boring

一定無

salah

可唔可以唔好亂放流料
睇利記已經有隱性心臟病發
每日入利post仲要俾fake news 嚇一嚇

can子

班煩友亂咁傳
聽日fsg又要出黎澄清唔會買利馬

Luan買左先啦 咁平 費奴一傷點都要backup

呢個價已經算好平

有英撚神鋒

Mkv仲可以係隊中

軒隊有幫牙蘇祝壽

懶熟

平人工有隻快翼做下後備
係廢中唔用姐
賣咗都唔會買人架啦

成個夏季轉會
一月24號 都仲未放得出

咁廢點用牙

好撚慘，又賣唔出又冇得踢

簽左個巴西仔？

再放流料扑9你

我問句黎

再嘈扑9你

條友戇鳩

Fifa玩到悶
轉會又無野好J
屠龍又無興趣

pro club緊

玩緊隻數碼暴龍

有沒人知利記fb 香港果個 you will never walk alone收左皮？

真相大白 錯怪隊長了

冇記錯重有第二張 係軒輸曬

好想軒巨快啲出得

希望用can子條命換成隊利健健康康

又逼人打後備

搶波都唔係呢張

Liverpool have dismissed reports that they have agreed personal terms with Thomas Lemar. He remains on their radar but Klopp believes the £90million asking price is excessive. There is no interest in Gremio’s Brazilian forward Luan. (James Pearce)

Sturridge is stalling over a move to Inter Milan as he favours a switch to Sevilla. That isn’t currently an option with the La Liga outfit yet to follow up their initial interest with a serious offer.

If the current impasse continues then Jurgen Klopp is considering playing Sturridge against West Brom. He is desperate to play again having not featured since December 6 due to illness and a hamstring injury. (James Pearce)

BREAKING: Chelsea and Roma have agreed terms for the transfer of Edin Džeko! [Sky Sports]

人地真係快手到

Spartak Moscow keen to end Lazar Markovic's unhappy spell at #LFC.

Sturridge could return ✅
No interest in Luan ✅
No personal terms agreed for Lemar ✅

Transfer update from @JamesPearceEcho

我地澄清都好快手

Liverpool's handling of Emre Can shows the grown-up way to deal with contract rebels, writes @_ChrisBascombe

Can has been flirting with Juve for a year and a few others around Europe are sure to be in that stage clubs like to call ‘monitoring’. (Chris Bascombe)

Whatever the outcome – and most at Anfield expect Can will go – the midfielder should be grateful to Klopp for playing him so often in a World Cup year while dousing any flames of discontent. (Chris Bascombe)

Lemar加盟 [black]未[/black]

加閪咩 早啲訓啦

好好玩咩

Klopp has already stated Liverpool are not actively seeking to make any more purchases this month, but don't be fooled. If a deal is there to be done, the Reds will look to get it over the line immediately rather than wait until the summer. (Ian Doyle - Echo)

Thomas Lemar is a name that isn't going away – Liverpool remain admirers and Monaco are showing signs of wavering on their stance of not selling this month – and he'd cost a significant premium. (Ian Doyle - Echo)

Liverpool outcast Lazar Markovic is a target for Russian side Lokomotiv Moscow, writes @_ChrisBascombe

Markovic’s representatives have informed the club that Lokomotiv are the most realistic proposition before the end of this transfer window. (Chris Bascombe)

Daniel Sturridge continues to train as normal at Melwood. He is considering his next career move aware of plentiful interest at home and abroad, but waiting to see who meets Liverpool's terms. (Chris Bascombe)

Simon Mignolet has little prospect of being allowed to leave before the end of the month. Mignolet is considering his long-term future following his demotion, but such decisions will have to be delayed until the end of the season. (Chris Bascombe)

Alberto Moreno’s hopes of making his Liverpool comeback against West Brom in the FA Cup on Saturday could be dashed by ongoing discomfort in his ankle, writes @JamesPearceEcho

Moreno on a potential return date: “I honestly don’t know. It’ll be the manager who decides exactly when I come back but what I do want to make sure of is that I’m fully 100% when I do make my comeback."

Moreno: “You don’t want to not live up to what you can do when you’re fully fit so it’s a case of getting that match fitness at 100% so as not to let people down."

人地再唔買人會比甘地屌到飛天
Fsg繼續唔買人仲有高普護航

成日話高普唔願買人

諗下點解阿利熱嘅教練咁唔中意買人

皇巴雙曼嘅教練咁中意買人

唔係鐘唔鐘意 係有冇能力 人地大球會賺得多自然可以買人keep住個領先優勢

英超黎講 位於倫敦ge老牌球會阿狗都賺得多過利 咁自然買人都疏爽啦。

要屌就屌美國佬濕尻生意手法啦

冇高普吸引到人 美國佬什麼都不是

唯有希望今季繼續保到4有歐聯 如果唔係又冇人黎了

Feel到高普一月想買利馬 佢又想黎

不過90m

摩納哥繼續唔好放囉 又唔係得利馬一個

完季垃圾數據同埋世界盃冇得出 咪又係要蝕放

阿狗個兩球-撚6到

第一球真係

有冇利狗會買Mon Hunt

利迷子早晨

Liverpool update：

- 屌你老母fsg ✅

Wenger won again
爺爺真係有杯仔運

等緊偷跑

訂左

Javier Mascherano:

“Liverpool were one of the best teams I played for [but] the club had problems. I never met the owners. Liverpool’s a club to enjoy, to be there, to live. It’s not worth owning LFC 20,000km away; it belongs to the people & you don’t get that if you’re never there."

"It’s a pity. I always felt the club was trying to take a step forward but couldn’t. Now with Klopp they’re trying. He’s a manager for Liverpool – very much of the people. Nowhere has anybody treated me so well. I was sad that I had to go the way I did.”

“What happened is what had to happen. They promised me that if there was a good offer they’d release me because the club was in a process of disintegration."

"But [then the club] didn’t always tell the truth; it’s the player whose image gets damaged, the same happened to Fernando [Torres], but things were clear: I never lied. When Rafa went, they knew I’d leave."

"I felt the project was falling apart. Rafa had gone, there was no direction.” He pauses. “And the offer was Barcelona.”

中文版

屌你老母fsg

但26號放工先得閒拎

"But [then the club] didn’t always tell the truth; it’s the player whose image gets damaged, the same happened to Fernando [Torres], but things were clear: I never lied. When Rafa went, they knew I’d leave."

25古 25沙 😃

知唔知上網要求點
我條上網好廢, 怕疾機

都係果句 扮咩野

利阿p阿k 後期 我唔信岩價唔放

幫巴狗壓價 壓到利賣出價仲低過買入價

猀應該夏天可以用

當我利公廁

已訂 等偷跑

唔知wor
無試beta 咩

佢意思應該係冇見過老闆同唔知球會內部發生緊咩事

Bids come然後自己push forward

竟然冇人買mahrez

仲有世三單刀無啦啦腳軟

唔知衰乜

經理人閪

冇 係呢2日有fd撩我先可能玩
之前一集都冇玩過

原來唔只車路士仆直,
連皇馬都仆直埋
施丹 幾時收得皮

我之前一集都無玩過

PSP MON HUNT 2後無玩過

玩緊

FSG:25號 仲有唔夠一星期
就可以用古仔的錢 沖涼

咁快

轟個post名真係好撚有趣，柒撚到

路夫雲迪加

班友比老鼠玩死 最柒係班轟迷同隻老鼠玩 以為實食無痴牙唔換post名

雲加私人座駕

好唔好玩嫁

重有六日

post入面有幾個係度屌老鼠

屌皇原來係主場輸

又豬

要買salah了

無你咁好玩

d女都咁講

明明我已奮力無間 踏著面前路

買左數位版
貪佢送個主題

同fd 夾呀ma ,最多一個無主題姐

係因為你係利post 玩具啊-. -

=,=”

對唔住 ， 我撐FSG

果邊凌晨

Hi

hi bb

feel到今日會買人

屌佢老母仆街echo喉舌
fsg net spend 155m since take over都覺得係something話係有ambition
洗錢比例高過h&g 10%就話已經好好

不如比較埋人地netspend喇死仆街喉舌

利物浦就像一架一級方程式跑車，要應付他的速度，我們所要做的就是如同把他放在置在下午４點的倫敦市中心，使他不能發揮長處。

嘩 ，牙仆同牙街 果陣用左好少錢 ， 呢加都係多果10% 真係多撚謝

Yes 買軒

以前同fd玩psp 屠龍好撚正
但而家無朋友了

， 好彩重有人同我挽pro club

條link喺邊撚度, 又要開twitter屌鳩佢地

中學果陣 玩psp ， 用巴布 屈人速

不過始終都係 nds hit d , 隔住幾個班房 連線

Lemar上場無出代表咩

代表傷左

以前童子軍去宿營 ， 同個女子係張床到玩孖車 連線

我果時就PSP heat 啲

btw喺中學聽啲師兄講有個阿sir見到堂上面
有人打機都調頭走左唔理

邊部hit 睇你群咩FD , nds 大眾d 重有女同你玩

psp果時多數係毒game

以前我放左部 ps3 係學校打 ， 小息 放學就落去打

學校啲女仔太純唔撚打機

屌你曲線串鳩我毒

我垃圾學校 個個唔係打機就訓

以前係用nds 同隔離班玩mario 賽車對戰

中學唔到公開試就到啲人都唔撚聽書架喇
同埋個撚個都比錢出去補

係 ， 上下層 隔離班都連到 果陣好撚正

我果間個個放棄治療 ， 玩多d課外活動重開心啦 ， 學得重多野

上下層點連呀on9仔
隔離班都窄窄地啦

點會連唔到 上下層 重近過隔離 ， 定係你唔識唔同級既同學仔 味試過牙

我打校隊全校都識我 你收皮啦

我夠全校識我 ， 個個星期上台拎獎

不過我地學校班房唔係一級group晒一層

你上台罰企就有份

以前活動分 除2 ，可以轉做操行分

長期b+ , 就算 夠拎a 都要個老師比

學校每拎一次獎 ， 就會影一張相 放落 學校走朗 ， 2，3 樓 全部都我d相 ， 班房係正果層真係好威威

車頭相？

咁撚過癮

後悔以前書蟲毒先暱埋一角,
課外活動都係參加啲比較學術嘅課外活動
中六轉左間學校先聽到啲fd以往生活幾撚咁多姿多彩

好撚黑心

我都覺得晏少少會有官宣

可能係嘅官宣: 利物浦夏天都唔會買人
會買遊艇

we apology and end the interest for the player

算啦 我呢d一早放棄學業先做到

FSG: Signing a new player cannot help the team to solved the problems, so I spend the money on yacht

如果聽d老師講努力讀書 ， 我呢加應該捱緊番長工 ， 叫緊春

1001

mhw 今日有

We got an empty pier waiting to be filled.

which ship hasnt docked in Liverpool yet?

Answer:.....FSG new ship

From Daddy Echo: FSG to open new yacht to be opened in Merseyside, said yachts used for taking in players, but funds ran out before they can secure anyone

Up乜9

唉 以為入左小學雞post

sor, 等人傳等到short 咗

往事只能回味

就算會與你分離 淒絕的戲
要決心忘記 我便記不起😢

有了屎j未

果邊都味起身

唔得呀， 仲係日日補住個死人ywitter等運到

新聞就係咁傳人走 人又唔識買個架喎

Luan

日日mon twitter 官網

都係0